見到班公屋仔同埋私樓仔係度狗咬狗骨就睇到好爽皮！

利申訓街